msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QAPress\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-27 15:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-11 16:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: WPCOM <service@izt.me>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_n:1,2;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;_n_noop:1,2;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: js\n"

#: includes/ajax.php:463
msgid ""
"You are not signed in, please sign in before proceeding with related "
"operations!"
msgstr "您还未登录，请登录后再进行相关操作！"

#: includes/functions.php:32 templates/comment.php:43 templates/comment.php:62
#: templates/single.php:16 templates/single.php:28
msgctxt "qapress"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/functions.php:33
msgctxt "qapress comment"
msgid "No comments"
msgstr "暂无回复"

#: includes/functions.php:34
msgctxt "qapress"
msgid "No comments"
msgstr "暂无评论"

#: includes/functions.php:35 templates/single.php:55 templates/single.php:84
msgctxt "qapress"
msgid "Add comment"
msgstr "我来回复"

#: includes/functions.php:36 templates/ask.php:23
msgctxt "qapress"
msgid "Submit"
msgstr "发布"

#: includes/functions.php:37
msgctxt "qapress"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: includes/functions.php:38
msgctxt "qapress"
msgid "Parameter error, please try again later"
msgstr "参数错误，请重试"

#: includes/functions.php:39
msgctxt "qapress"
msgid "Request failed, please try again later"
msgstr "请求失败，请稍后再试"

#: includes/functions.php:40
msgctxt "qapress comment"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "删除操作无法恢复，并将同时删除当前回复的评论信息，您确定要删除吗？"

#: includes/functions.php:41
msgctxt "qapress"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "删除操作无法恢复，您确定要删除吗？"

#: includes/functions.php:42
msgctxt "qapress question"
msgid ""
"The delete action cannot be restored, are you sure you want to delete it?"
msgstr "删除操作无法恢复，并将同时删除当前问题的回复评论信息，您确定要删除吗？"

#: includes/functions.php:43
msgctxt "qapress"
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: includes/functions.php:44
msgctxt "qapress"
msgid "Success!"
msgstr "操作成功！"

#: includes/functions.php:45
msgctxt "qapress"
msgid "Permission denied!"
msgstr "无操作权限！"

#: includes/functions.php:46
msgctxt "qapress"
msgid "Delete error, please try again later"
msgstr "操作异常，请稍后再试"

#: includes/functions.php:47
msgctxt "qapress"
msgid "Comment content cannot be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: includes/functions.php:48
msgctxt "qapress"
msgid "Submitting..."
msgstr "正在提交..."

#: includes/functions.php:49
msgctxt "qapress"
msgid "Submit successfully!"
msgstr "提交成功！"

#: includes/functions.php:50 templates/comment.php:42
msgctxt "qapress, 0 comment"
msgid "No comments"
msgstr "0条评论"

#: includes/functions.php:51
msgctxt "qapress"
msgid "Sorry, you need to login first"
msgstr "抱歉，您需要登录才能进行回复"

#: includes/functions.php:52
msgctxt "qapress"
msgid "Submission failed, please try again later"
msgstr "提交失败，请稍后再试"

#: includes/functions.php:53
msgctxt "qapress"
msgid "Please enter your title"
msgstr "请输入标题"

#: includes/functions.php:54
msgctxt "qapress"
msgid "Please select your category"
msgstr "请选择分类"

#: includes/functions.php:55
msgctxt "qapress"
msgid "Please enter your content"
msgstr "请输入内容"

#: includes/functions.php:56
msgctxt "qapress"
msgid "Updated successfully!"
msgstr "更新成功！"

#: includes/functions.php:57
msgctxt "qapress"
msgid "The question was posted successfully!"
msgstr "发布成功！"

#: includes/functions.php:58
msgctxt "qapress"
msgid "Title, category and content cannot be empty"
msgstr "标题、分类和内容不能为空"

#: includes/functions.php:59
msgctxt "qapress"
msgid "The content length cannot be less than 10 characters"
msgstr "内容长度不能少于10个字符"

#: includes/functions.php:60
msgctxt "qapress"
msgid "Comments are all loaded"
msgstr "回复已经全部加载"

#: includes/functions.php:61
msgctxt "qapress"
msgid "Load failed, please try again later"
msgstr "加载失败，请稍后再试"

#: includes/functions.php:62 includes/functions.php:501
#: includes/functions.php:525 templates/single.php:74
msgctxt "qapress"
msgid "Load more"
msgstr "点击加载更多"

#: includes/functions.php:63
msgctxt "qapress"
msgid "Are you sure to set the current question as approved?"
msgstr "确定要将当前问题设置为审核通过吗？"

#: includes/functions.php:64
msgctxt "qapress"
msgid "- END -"
msgstr "已经到底了"

#: includes/functions.php:65
msgctxt "qapress"
msgid "Image upload error, please try again later!"
msgstr "图片上传出错，请稍后再试！"

#: includes/functions.php:66
msgctxt "qapress"
msgid "Only support jpg, png, gif file types"
msgstr "仅支持上传jpg、png、gif格式的图片文件"

#: includes/functions.php:67
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid "Image size cannot exceed %sM"
msgstr "图片大小不能超过%sM"

#: includes/functions.php:68
msgctxt "qapress"
msgid "Uploading..."
msgstr "正在上传..."

#: includes/functions.php:69
msgctxt "qapress"
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#: includes/functions.php:337
msgid "1 second ago"
msgstr "1秒前"

#: includes/functions.php:345
#, php-format
msgid "%s year ago"
msgid_plural "%s years ago"
msgstr[0] "%s年前"
msgstr[1] "%s年前"

#: includes/functions.php:346
#, php-format
msgid "%s month ago"
msgid_plural "%s months ago"
msgstr[0] "%s个月前"
msgstr[1] "%s个月前"

#: includes/functions.php:347
#, php-format
msgid "%s week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s周前"
msgstr[1] "%s周前"

#: includes/functions.php:348
#, php-format
msgid "%s day ago"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s天前"
msgstr[1] "%s天前"

#: includes/functions.php:349
#, php-format
msgid "%s hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s小时前"
msgstr[1] "%s小时前"

#: includes/functions.php:350
#, php-format
msgid "%s min ago"
msgid_plural "%s mins ago"
msgstr[0] "%s分钟前"
msgstr[1] "%s分钟前"

#: includes/functions.php:351
#, php-format
msgid "%s second ago"
msgid_plural "%s seconds ago"
msgstr[0] "%s秒前"
msgstr[1] "%s秒前"

#: includes/functions.php:395
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: includes/functions.php:435
msgid "Dear User,"
msgstr "亲爱的用户，您好"

#: includes/functions.php:446
msgid "Q&A"
msgstr "问答"

#: includes/functions.php:491
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: includes/functions.php:492
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: includes/functions.php:504
msgid "You have not created any questions."
msgstr "你还没有发布任何问题。"

#: includes/functions.php:504
msgid "This user has not created any questions."
msgstr "该用户还没有发布任何问题。"

#: includes/functions.php:514 includes/functions.php:568
msgid "answered"
msgstr "回答"

#: includes/functions.php:518 includes/functions.php:572
msgid "(Filtered content)"
msgstr "（过滤内容）"

#: includes/functions.php:529
msgid "You have not answered any questions."
msgstr "你还没有回答任何问题。"

#: includes/functions.php:529
msgid "This user has not answered any questions."
msgstr "该用户还没有回答任何问题。"

#: includes/html.php:135
msgid "You do not have permission to access this page"
msgstr "您没有访问该页面的权限"

#: templates/ask.php:9
msgid "Title: "
msgstr "标题："

#: templates/ask.php:10
msgid "Please enter your title"
msgstr "请输入标题"

#: templates/ask.php:13
msgid "Category: "
msgstr "分类："

#: templates/ask.php:16
msgid "-- Select --"
msgstr "--请选择--"

#: templates/comment.php:20
msgctxt "qapress"
msgid "Reply"
msgstr "评论"

#: templates/comment.php:32 templates/comment.php:33
msgid "Upvote"
msgstr "赞同"

#: templates/comment.php:33
#, php-format
msgid "Upvote %s"
msgstr "赞同 %s"

#: templates/comment.php:35
msgid "Downvote"
msgstr "反对"

#: templates/comment.php:42
#, php-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s条评论"
msgstr[1] "%s条评论"

#: templates/list-item.php:16 templates/single.php:7
msgctxt "qapress"
msgid "TOP"
msgstr "置顶"

#: templates/list-item.php:45
msgid "Last reply from "
msgstr "最后回复来自 "

#: templates/list.php:4
msgctxt "qapress"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/list.php:30
msgctxt "qapress"
msgid "Question list is empty"
msgstr "暂无问答内容"

#: templates/single.php:13
msgctxt "qapress"
msgid "Approve"
msgstr "审核通过"

#: templates/single.php:14 templates/single.php:24
msgctxt "qapress"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/single.php:15
msgctxt "qapress"
msgid "UN-sticky"
msgstr "取消置顶"

#: templates/single.php:15
msgctxt "qapress"
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: templates/single.php:53
msgctxt "qapress"
msgid "Comments"
msgstr "回复"

#: templates/single.php:54
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "共%s条回复"
msgstr[1] "共%s条回复"

#: templates/single.php:67
msgctxt "qapress"
msgid "Comment list is empty"
msgstr "暂无回复内容"

#: templates/single.php:88
msgctxt "qapress comment"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/single.php:94
#, php-format
msgctxt "qapress"
msgid ""
"Please <a href=\"%s\">login</a> or <a href=\"%s\">register</a> to add "
"comment."
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录</a> 或者 <a href=\"%s\">注册</a> 后回复。"

#~ msgid "&laquo; Previous"
#~ msgstr "&laquo; 上一页"

#~ msgid "Next &raquo;"
#~ msgstr "下一页 &raquo;"

#~ msgctxt "qapress"
#~ msgid "Published on"
#~ msgstr "发布于"

#~ msgctxt "qapress"
#~ msgid "Category: "
#~ msgstr "分类："

#~ msgctxt "qapress"
#~ msgid "Image size cannot exceed 2M"
#~ msgstr "图片大小不能超过2M"

#~ msgctxt "qapress"
#~ msgid "no comments"
#~ msgstr "0条评论"

#~ msgid "no comments"
#~ msgstr "0条评论"

#~ msgid "Please enter you title"
#~ msgstr "请输入标题"

#~ msgid "Load more"
#~ msgstr "点击加载更多"

#~ msgid "Read more..."
#~ msgstr "阅读更多…"

#~ msgid "Mobile Theme"
#~ msgstr "手机主题"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation."
#~ msgstr "评论正在审核中..."

#~ msgid "404 Page not found!"
#~ msgstr "404 - 页面未找到"

#~ msgid ""
#~ "We're sorry, but the page you're looking for may have been moved or "
#~ "deleted."
#~ msgstr "抱歉，您访问的页面不存在或者已经删除。"

#~ msgid "Go home"
#~ msgstr "返回首页"

#~ msgid "Comments(%s)"
#~ msgstr "评论列表（%s条）"

#~ msgid "Name: "
#~ msgstr "昵称："

#~ msgid "Email: "
#~ msgstr "邮箱："

#~ msgid "STICKY"
#~ msgstr "置顶"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加载中…"

#~ msgid "Search here ..."
#~ msgstr "请输入关键词搜索..."

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
#~ "different keywords."
#~ msgstr "抱歉，你搜索的内容未找到，请尝试使用其他关键词搜索。"

#~ msgid "%s views"
#~ msgstr "阅读 %s"

#~ msgid "Related Posts"
#~ msgstr "猜你喜欢"

#~ msgid "Please type your keyword(s) to search."
#~ msgstr "请输入关键词后再进行搜索。"

#~ msgid "Load more posts"
#~ msgstr "加载更多"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "<span>%s</span> 相关的文章"

#~ msgid "Daily Archives: %s"
#~ msgstr "按时间归档：%s"

#~ msgid "Monthly Archives: %s"
#~ msgstr "按时间归档：%s"

#~ msgid "F Y"
#~ msgstr "Y年m月"

#~ msgid "Yearly Archives: %s"
#~ msgstr "按时间归档：%s"

#~ msgid "Y"
#~ msgstr "Y年"

#~ msgid "Contact Us"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "个人中心"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "帐号设置"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "退出登录"

#~ msgid "Favorites"
#~ msgstr "喜欢"

#~ msgid "This user has no favorite posts."
#~ msgstr "该用户还没有喜欢的文章。"

#~ msgid "Add post"
#~ msgstr "投稿"

#~ msgctxt "topic"
#~ msgid "Read More"
#~ msgstr "进入专题"

#~ msgid "Type your search here ..."
#~ msgstr "输入关键词搜索..."

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Submit Post"
#~ msgstr "投稿"

#~ msgid "All Topics"
#~ msgstr "全部专题"

#~ msgid "Latest Posts"
#~ msgstr "最新文章"

#~ msgid "Load more topics"
#~ msgstr "点击加载更多"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Search for: %s"
#~ msgstr "搜索：%s"

#~ msgid "Like"
#~ msgstr "赞"

#~ msgid "Related posts"
#~ msgstr "相关文章"

#~ msgid "No posts."
#~ msgstr "暂无内容"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "404 ERROR"
#~ msgstr "404错误"

#~ msgid "Paged %s"
#~ msgstr "第%s页"

#~ msgid "Install Required Plugins"
#~ msgstr "安装插件"

#~ msgid "Install Plugins"
#~ msgstr "安装插件"

#~ msgid "Installing Plugin: %s"
#~ msgstr "正在安装：%s"

#~ msgid "Updating Plugin: %s"
#~ msgstr "正在升级: %s"

#~ msgid "Something went wrong with the plugin API."
#~ msgstr "插件接口出错"

#~ msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "主题依赖插件：%1$s"
#~ msgstr[1] "主题依赖插件：%1$s"

#~ msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "主题推荐插件：%1$s"
#~ msgstr[1] "主题推荐插件：%1$s"

#~ msgid ""
#~ "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
#~ "maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following plugins need to be updated to their latest version to "
#~ "ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgstr[0] "以下插件需要更新至新版才能保证与主题的兼容性：%1$s"
#~ msgstr[1] "以下插件需要更新至新版才能保证与主题的兼容性：%1$s"

#~ msgid "There is an update available for: %1$s."
#~ msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "插件有更新：%1$s"
#~ msgstr[1] "插件有更新：%1$s"

#~ msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "依赖插件未启用：%1$s"
#~ msgstr[1] "依赖插件未启用：%1$s"

#~ msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "推荐插件未启用：%1$s"
#~ msgstr[1] "推荐插件未启用：%1$s"

#~ msgid "Begin installing plugin"
#~ msgid_plural "Begin installing plugins"
#~ msgstr[0] "现在安装"
#~ msgstr[1] "现在安装"

#~ msgid "Begin updating plugin"
#~ msgid_plural "Begin updating plugins"
#~ msgstr[0] "现在更新"
#~ msgstr[1] "现在更新"

#~ msgid "Begin activating plugin"
#~ msgid_plural "Begin activating plugins"
#~ msgstr[0] "现在启用"
#~ msgstr[1] "现在启用"

#~ msgid "Return to Required Plugins Installer"
#~ msgstr "返回依赖插件列表"

#~ msgid "Return to the Dashboard"
#~ msgstr "返回仪表盘"

#~ msgid "Plugin activated successfully."
#~ msgstr "插件启用成功"

#~ msgid "The following plugin was activated successfully:"
#~ msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
#~ msgstr[0] "已成功安装插件："
#~ msgstr[1] "已成功安装插件："

#~ msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
#~ msgstr "插件 %1$s 已经是启用状态哦"

#~ msgid ""
#~ "Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
#~ "Please update the plugin."
#~ msgstr "启用失败，主题需要 %s 以上版本，请先升级插件。"

#~ msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
#~ msgstr "所有插件都已安装并启用。%1$s"

#~ msgid "Dismiss this notice"
#~ msgstr "关闭提示"

#~ msgid "Please contact the administrator of this site for help."
#~ msgstr "请联系客服人员获得帮助"

#~ msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
#~ msgstr "插件需要更新才能兼容当前主题"

#~ msgid "Update Required"
#~ msgstr "更新依赖插件"

#~ msgctxt "plugin A *and* plugin B"
#~ msgid "and"
#~ msgstr "、"

#~ msgid "TGMPA v%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "依赖"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "选用"

#~ msgid "WordPress Repository"
#~ msgstr "官方插件库"

#~ msgid "External Source"
#~ msgstr "远程文件"

#~ msgid "Pre-Packaged"
#~ msgstr "主题内置"

#~ msgid "Not Installed"
#~ msgstr "未安装"

#~ msgid "Installed But Not Activated"
#~ msgstr "安装未启用"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Required Update not Available"
#~ msgstr "需要更新才能启用"

#~ msgid "Requires Update"
#~ msgstr "有更新"

#~ msgid "Update recommended"
#~ msgstr "推荐更新"

#~ msgctxt "plugins"
#~ msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[1] "全部 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "未安装 <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[1] "未安装 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "可更新 <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[1] "可更新 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[0] "未启用 <span class=\"count\">(%s)</span>"
#~ msgstr[1] "未启用 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#~ msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
#~ msgid "unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Installed version:"
#~ msgstr "已安装版本："

#~ msgid "Minimum required version:"
#~ msgstr "最低要求版本："

#~ msgid "Available version:"
#~ msgstr "可更新版本："

#~ msgid "No plugins to install, update or activate."
#~ msgstr "暂无插件需要安装、更新和激活。"

#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "Source"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Install %2$s"
#~ msgstr "安装 %2$s"

#~ msgid "Update %2$s"
#~ msgstr "更新 %2$s"

#~ msgid "Activate %2$s"
#~ msgstr "启用 %2$s"

#~ msgid "Upgrade message from the plugin author:"
#~ msgstr "插件更新信息："

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
#~ msgstr "请选择要安装的插件"

#~ msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
#~ msgstr "请选择要更新的插件"

#~ msgid "No plugins are available to be installed at this time."
#~ msgstr "当前没有可安装的插件"

#~ msgid "No plugins are available to be updated at this time."
#~ msgstr "当前没有可更新的插件"

#~ msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
#~ msgstr "请选择要启用的插件"

#~ msgid "No plugins are available to be activated at this time."
#~ msgstr "当前没有可启用的插件"

#~ msgid "Plugin activation failed."
#~ msgstr "启用失败"

#~ msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "更新插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
#~ msgstr "安装插件 %1$s 出错：<strong>%2$s</strong>"

#~ msgid "The installation of %1$s failed."
#~ msgstr "安装 %1$s 失败"

#~ msgid ""
#~ "The installation and activation process is starting. This process may "
#~ "take a while on some hosts, so please be patient."
#~ msgstr "正在安装和启用，安装时间会受服务器网络情况影响，请耐心等待。"

#~ msgid "%1$s installed and activated successfully."
#~ msgstr "%1$s 安装启用成功"

#~ msgid "Show Details"
#~ msgstr "显示详情"

#~ msgid "Hide Details"
#~ msgstr "隐藏详情"

#~ msgid "All installations and activations have been completed."
#~ msgstr "所有安装和启用都已完成。"

#~ msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "安装和启用插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid ""
#~ "The installation process is starting. This process may take a while on "
#~ "some hosts, so please be patient."
#~ msgstr "正在安装，安装时间会受服务器网络情况影响，请耐心等待。"

#~ msgid "%1$s installed successfully."
#~ msgstr "%1$s 安装成功"

#~ msgid "All installations have been completed."
#~ msgstr "所有安装都已完成。"

#~ msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
#~ msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#~ msgid "QQ"
#~ msgstr "腾讯QQ"

#~ msgid "Sina Weibo"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "WeChat"
#~ msgstr "微信"

#~ msgid "Reviews (%d)"
#~ msgstr "用户评价(%d)"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "详细地址"

#~ msgid "Province"
#~ msgstr "省份"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Orders"
#~ msgstr "我的订单"

#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "我的下载"

#~ msgid "Addresses"
#~ msgstr "配送地址"

#~ msgid "Title:"
#~ msgstr "标题："

#~ msgid "Posts number:"
#~ msgstr "显示数量："

#~ msgid "Category:"
#~ msgstr "分类："

#~ msgid "No products in the cart."
#~ msgstr "您的购物车目前是空的"

#~ msgid "Billing details"
#~ msgstr "订单信息"

#~ msgid "Click here to enter your code"
#~ msgstr "点击输入优惠码"

#~ msgid "No products were found matching your selection."
#~ msgstr "没有找到符合要求的产品"

#~ msgid "Showing the single result"
#~ msgid_plural "Showing all %d results"
#~ msgstr[0] "共1件商品"
#~ msgstr[1] "共%d件商品"

#~ msgctxt "with first and last result"
#~ msgid "Showing the single result"
#~ msgid_plural "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d results"
#~ msgstr[0] "共1件商品"
#~ msgstr[1] "共%3$d件商品，本页显示第%1$d-%2$d件"

#~ msgid "Hello %1$s (not %1$s? <a href=\"%2$s\">Sign out</a>)"
#~ msgstr "您好，%1$s！（不是 %1$s？ <a href=\"%2$s\">退出登录</a>）"

#~ msgid ""
#~ "From your account dashboard you can view your <a href=\"%1$s\">recent "
#~ "orders</a>, manage your <a href=\"%2$s\">shipping addresses</a> and <a "
#~ "href=\"%3$s\">edit your password and account details</a>."
#~ msgstr ""
#~ "在当前页面，您可以查看 <a href=\"%1$s\">最近的订单</a>，或者管理您的 <a "
#~ "href=\"%2$s\">配送地址</a> ，如需修改账户信息，可以点击<a href=\"%3$s\">修"
#~ "改您的密码和账户详情</a>。"

#~ msgid "Billing address"
#~ msgstr "订单地址"

#~ msgctxt "orders"
#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "上一页"

#~ msgctxt "orders"
#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "There are no reviews yet."
#~ msgstr "暂无评价内容。"

#~ msgid "Add a review"
#~ msgstr "添加评价"

#~ msgid "Be the first to review &ldquo;%s&rdquo;"
#~ msgstr "成为第一个评价&ldquo;%s&rdquo;的人"

#~ msgid "Leave a Reply to %s"
#~ msgstr "回复 %s"

#~ msgid ""
#~ "Only logged in customers who have purchased this product may leave a "
#~ "review."
#~ msgstr "购买过此产品并已登录的客户才可评价。"

#~ msgid "%s customer review"
#~ msgid_plural "%s customer reviews"
#~ msgstr[0] "%s个评价"
#~ msgstr[1] "%s个评价"

#~ msgid "Related products"
#~ msgstr "相关产品"

#~ msgid "Your cart is currently empty."
#~ msgstr "您的购物车目前是空的"

#~ msgid "Shipping address"
#~ msgstr "配送地址"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Read more"
#~ msgstr "查看更多"

#~ msgid "Links: "
#~ msgstr "友情链接："

#~ msgid "<i class=\"fa fa-tags\"></i> Tags: "
#~ msgstr "<i class=\"fa fa-tags\"></i> 标签："

#~ msgctxt "news"
#~ msgid "Previous: %link"
#~ msgstr "上一篇：%link"

#~ msgctxt "news"
#~ msgid "Next: %link"
#~ msgstr "下一篇：%link"

#~ msgctxt "product"
#~ msgid "Previous: %link"
#~ msgstr "上一个：%link"

#~ msgctxt "product"
#~ msgid "Next: %link"
#~ msgstr "下一个：%link"

#~ msgid "Read More &raquo;"
#~ msgstr "阅读更多&raquo;"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgstr[0] "抱歉，你没有权限安装插件 %1$s"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgstr[0] "抱歉，你没有权限更新插件 %1$s"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgstr[0] "抱歉，你没有权限启用插件 %1$s"

#~ msgid "Return to the dashboard"
#~ msgstr "返回仪表盘"

#~ msgctxt "%s = version number"
#~ msgid "TGMPA v%s"
#~ msgstr "工具版本：v%s"

#~ msgid ""
#~ "No plugins to install, update or activate. <a href=\"%1$s\">Return to the "
#~ "Dashboard</a>"
#~ msgstr "没有插件需要安装、更新或者启用。点击<a href=\"%1$s\">返回仪表盘</a>"

#~ msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
#~ msgid "Install %2$s"
#~ msgstr "安装%2$s"

#~ msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
#~ msgid "Update %2$s"
#~ msgstr "更新 %2$s"

#~ msgctxt "%2$s = plugin name in screen reader markup"
#~ msgid "Activate %2$s"
#~ msgstr "启用 %2$s"

#~ msgid "More &raquo;"
#~ msgstr "更多 &raquo;"

#~ msgid "d/m/Y"
#~ msgstr "Y-m-d"

#~ msgid "HOTLINE"
#~ msgstr "客服电话"

#~ msgid "There is no excerpt because this is a protected post."
#~ msgstr "无法获取摘要信息，因为这是一个受保护的文章。"

#~ msgid "Previous post: %link"
#~ msgstr "上一篇：%link"

#~ msgid "Next post: %link"
#~ msgstr "下一篇：%link"

#~ msgctxt "This theme requires the following plugins: %1$s."
#~ msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
#~ msgstr "当前主题依赖的插件：%1$s"

#~ msgctxt "This theme recommends the following plugins: %1$s."
#~ msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
#~ msgstr "当前主题推荐的插件：%1$s"

#~ msgctxt ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgstr "抱歉，你没有权限安装插件 %1$s"

#~ msgctxt ""
#~ "The following plugins need to be updated to their latest version to "
#~ "ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgid ""
#~ "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
#~ "maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgstr "以下插件需要升级至最新版本才能保证与主题的兼容性：%1$s"

#~ msgctxt "There are updates available for the following plugins: %1$s."
#~ msgid "There is an update available for: %1$s."
#~ msgstr "插件有更新：%1$s"

#~ msgctxt ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgstr "抱歉，你没有权限更新插件 %1$s"

#~ msgctxt "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgstr "以下依赖插件未启用：%1$s"

#~ msgctxt "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgstr "以下推荐插件未启用：%1$s"

#~ msgctxt ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
#~ "plugins."
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
#~ "plugin."
#~ msgstr "抱歉，你没有权限启用插件 %1$s"

#~ msgctxt "Begin installing plugins"
#~ msgid "Begin installing plugin"
#~ msgstr "开始安装插件"

#~ msgctxt "Begin updating plugins"
#~ msgid "Begin updating plugin"
#~ msgstr "开始更新插件"

#~ msgctxt "Begin activating plugins"
#~ msgid "Begin activating plugin"
#~ msgstr "开始启用插件"

#~ msgid "No result for '%s'"
#~ msgstr "抱歉，未找到与“%s”相关的内容。"
